venom 如果入去avenger個世界 佢會係好人定係壞人?

如題

同埋真係好好睇 無d人講得咁差 cg真係睇唔出有咩咁假 同平時iron man個d真心無咩分別

同埋Venom真係好得意 不過佢同Tom Hardy既內心戲太少

Mask !

最後咪講左只可以對付壞人 唔可以對普通人出手囉

BTW Mask個下真係型到出汁

咁avenger個世界 壞人都唔一定要死姐? 你見過隊長一下打死人?

Mask copy !

開頭好壞之後好乖

先黑後白
洗白弱三今

有沒聽過反英雄

咁最後都要死 有咩用

其實至少俾蜘蛛俠打贏過先做反英雄啦

同loki差唔多,時好時壞

agent venom

應該會係deadpool咁
唔入隊嘅麻煩友

覺得佢定位會有d似hulk

anti-hero

好想佢入MCU, 有冇機會